大學生幫中五補習幾錢個鐘？

想揾人幫小女補英文

靚女免費

有冇多啲info
咩區咩程度

樂富，想一星期補一日每次個半鐘

$200-$300

$200-$250
英文5*

少少遠不了
而且補開兩粒鐘，fat fat啲嘛
樓主加油搵

想有質素補at least 200up
普通既可以150到

樂富都遠

150 可以搵到個 Level 4 既

Lv4都係全港頭top 20%

少少啦
不過都係睇性價比做人姐，舉個極端例，你出$500/hr，我住沙頭角都嚟啦
如果以5**導師市價計，$200/hr，對我嚟講咪性價比唔高

200 Lv 5*

我朋友hku 收$150 補習都幾好搵

失覺晒唔知行程

無聊問下補唔補數 我住樂富

最低銷費450/hr
過海多70/hr
車時30/hr
Sen 唔收
資質太低唔收
唔做功課唔收
駁嘴一句收20
重複說話第三句起每句10蚊
改時間手續費60
教得唔開心早走照計一堂

睇學校同年級
中5搵個3大既180到啦

ptgf?

講多幾句
建議樓主搵啲有5**，而且起碼補過兩年英文嘅人。
我初初補同依家補，質素差好遠
冇經驗真係差啲。

數唔洗

四年補習經驗 全盛時期學生人數多過5個 外國留學 $150 一個鐘 有意留tg